即使在我们的南部地区，降雪也不会持续那么长时间，在周五黎明前降雪逐渐减少，到日出时大多结束。 预计今晚会下雪，主要是在华盛顿特区南部，周六可能会结冰 
 即使在国会路障被攻破的一小时后——有线电视新闻上广泛播放的事情——我们也没有真正的证据表明他真的“吓坏了”，而且很多证据表明他并没有。 关于麦克·李弹劾审判的争议，重要的是，艾伦·布莱克，2021年2月11日，华盛顿邮报 
 最好的加热背心配有电池，充电方便快捷，穿着后能迅速加热，并在充电之间提供数小时的温暖和舒适。 最佳保暖背心:用正确的冬装抵御寒冷天气 
 马丁喜欢把RapidSOS正在着手解决的挑战比作沙漏。 RapidSOS为一个大数据平台筹集8500万美元，旨在为紧急救援人员服务 
 如果你的宠物是一只阿富汗猎犬或圣伯纳德犬，你就不要指望它有兴趣花几个小时为你拿玩具。 你的狗真的聪明吗? 取决于它的内存。 |作者Jan Hoole/The Conversation | 2021年2月8日|大众科学 
 所以我穿着必不可少的露露柠檬(Lululemon)裤子，在最不虔诚的时间跟着一首老嘻哈歌曲哼哼。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 一个小时后，他以380美元的价格买到了第二趟飞往约翰内斯堡的航班。 “我们在这里”:新黑人旅行运动内部|Charlise Ferguson | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 他在一小时内被释放，无需交纳保释金。 如果我打了白人警察的脸会怎么样? Goldie Taylor 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 这孩子因迟延一个小时求医，几乎要死了。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 她的电话至少每小时响一次，记者们向她提问，她用阿拉伯语、英语、有时用法语回答。 一个被基地组织威胁的逊尼派-什叶派爱情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 夜深了，楼下的钟正敲两点钟，她突然惊醒了。 homestead |Oscar Micheaux 
 我的脚步声将使你的心跳; 我只要看你一眼，你就会哑口无言一个小时。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 言语在任何地方都是灵魂的分针，甚至比行动的分针还要重要。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 然而，一个小时后，他做出了一个决定:他不去找梅里太太，也不打电话给她。 homestead |Oscar Micheaux 
 这是黄昏中最黑暗的时刻，从鲜红的天空中透出的余光勉强能看清物体的轮廓。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特